2203旺角鼓油街上海街交界有30多名防暴落左車沖緊去包抄

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

拉

20:03 急得濟打錯時間